真。攬炒：食催淚煙 = 中二噁英生K胎一定要煲大佢

等班藍屍以為食煙冇事, 無一幸免呀, 大量中毒既話正宗生仔冇屎忽

D黑警鳩射入民居, 藍屍中撚哂煙, 佢地就自然屌警